【前線對準矛頭】【高登問７２１／８５】荃灣元朗福建社團內幕

簡介：
7.21 元朗
1. 夏村同屏山村出最多人，南邊圍有但較少
2. 南邊圍有份打人，但算比較克制
3. 雖然係元朗，但估計有屯門，天水圍勢力介入
4. 社團其實有人想唔做，但被逼
5. 社團有收錢，但唔係個個有份，細嘅可能$3000
6. 何君妖老母個墳跣低，係因為一開始講明黑警唔會拉人，但估唔到搞咁大，傾唔掂安家費，何妖就潛水
7. 後尾有人俾咗300萬何妖，何妖先上返水，找返安家費
8. 無論何君妖定黑社會，都係棋，背後黑手係中聯辦

8.5 荃灣
1. 斬人個仆街已經離開香港，好難搵到
2. 出人係「中元節文化協會」同 「一品雞煲火鍋」
3. 其實麻雀館係無辜
4. 大排檔，「源記」，機鋪係唔關事
5. 大坡坊係南亞裔嘅

其他
1. 其實黑社會入面係有手足上前線，被黑警認出，所以各大黑社會大佬被黑警請「飲茶」，要求佢哋管好班細
2. 建議睇條片一次

唔多作個人見解，大家請自行反思，獨立思考。

光復香港，時代革命

請幫推，感激。

推

一品雞煲火鍋

一品

push

一品雞煲

中元節文化協會

一品雞煲淨係荃灣都有3間

認真post 永遠冇人推

喱個一定無撚有錯

冇fc

推到佢地仆街

Fact check 左未先？

唔好話有冇裝修錯人
多得呢班鄉黑做到咁出面
迫到手足開始大規模裝修
裝修到呢班所謂黑社會縮返老母個閪到
我覺得已經相當成功
今時今日邊個仲敢派自己友出斬人?
出得自己個名我敢肯定佢地所有鋪頭仲衰過360

片中有講fc 問題，自己睇下

On9你講我地就信咩，個晚南邊圍企村口個班幾撚惡，咁都話克制

大家得閒可以睇睇條片，我簡介係想大家可以最短時間知咩事

反黑組

4. 社團其實有人想唔做，但被逼

「城大和你傾」

咁快有人篤灰
睇黎唔似18鄉個條撚樣咁講到咁齊心

香港警察其實有人唔想做 但被逼

一品雞煲火鍋
之前已懷疑係黑底，睇來段片證實左

7. 後尾有人俾咗300萬何妖，何妖先上返水，找返安家費

支聯辦啦

旺角仲易搞

仲有哩間，何妖屯門手足開

克制我哋都唔使理，片有8成真，一品未fc, 但老細全黑

總之班圍村佬一定唔係無辜架喇

同黑警一樣呀 無一個是無辜的 拍片都冇用呀

鄉黑打人就打人，仲有分克唔克制？

機鋪唔關事係真 屋企有長輩識得個老闆 本地人黎 可能係會同黑社會有啲關係 話哂係果到做生意 但真係唔關福建幫事

旺角有分店

目標終於出現

我都想推 但我推唔到

講就信咩

裝修清單:
中元節文化協會
一品雞煲火鍋

不嬲打黑社會係維護社會公義
打錯其他黑社會有咩問題
全部黑社會都要收皮
香港光復後，不再存在黑社會，唔會再有警黑合作

中聯辦

小心真假混雜放流料

ok！

被條片屈定點 ? 信唔信 ?

唔係屬於南邊圍村既人請你搬出去
冇人會原諒南邊圍

等等先，要再fc一下

大坡坊係南亞裔嘅

Push

推爆你

對唔住咁多位手足
我就係住係屏山既圍村佬
我淨係知坑尾有人派𡃁出去
我係手足既恥辱 對唔住大家

721

推住先

無黑社會有難度

依家先出嚟講？10月中喇喎
同真係冇證冇據就想引導人去裝修其他地方
會唔會借刀

其實黑社會入面係有手足上前線<-

如果你記得，果晚南邊圍班人後尾好多響黑警身邊揸車直行直過，走左。
所以我信未必南邊圍出最多人，相對其他村都一定唔係無辜。全部都係共犯。

點解無人睇無人留意

人地親身綁手跳落水去模擬跳海自殺

點解我冇一口咬死所有嘢係真，亦唔講個人見解，係因為怕我帶錯風向，我希望大家可以提供不同資料來源，最後再獨立思考，好似6月個時嘅香港人

五毛無論點都好，都打一句未fc，就係想我哋樣樣嘢都唔使信，要講未fc，不如去揾下料/推下post/講下個人認為可疑嘅地方

我覺得片中可信性都高，但我畢竟唔熟個頭，等大家查證

一品雞煲董事 羅兆明

幫佢上市 力高融資

起下佢背後啲老闆睇下咩背景就知

其實答案好簡單。

南亞攪？打何妖。藍絲攪？打何妖。福建攪？打何妖！！任何野都針對何妖，一日對家唔收手，全部入返何妖數，要佢叫收手！

一品 不了

簡單句
啱咗一半

唔好問點解我知

乜事

輕力一推

關鍵詞：
「中元節文化協會」
「一品雞煲火鍋」
「源記」

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

大家幫個忙 裝修多幾間佢就縮返入老母個閪到唔會上市 唔好俾佢呃到錢 佢上到市想開多三間

我都唔想出黎抗爭，但被迫

點解咁講?

快啲入黎睇啊

個名都伏過人

推下行動post先

公海channel:

白衫人係咪過曬台灣？

二陂坊間舖賣緊

[勇武戰績]荃灣二陂坊賣舖

推，知道真正答案了

想洗底？

一品係我朋友親戚開嘅

源記唔關事喎

FC

有打人但比較克制????? up乜柒？

一品雞煲一直都講緊係福建幫架wo

係時候幫襯下佢喇

出來篤灰呀

就算條片有偏差 呢兩個裝修都一定冇死錯人

仲有其他分店
好似好好食

Source: OpenRice 一品雞煲所有分店

幾年前陪朋友去食
味道係唔錯嘅

屏山村真係未聽過
屏山個頭得唐人新村 塘坊村 坑尾村 灰沙圍
利申住元朗

錯人

有朋友爆其實MTR 元朗control room 入面一直有popo 睇住點打, 不過無出嚟之嘛

對準目標

推依個

屏山北選區既我，721當日坐係村公所，同721之後聽到既如下

舉支那旗同打人係兩班人
舉旗係各村村民，打人係非原居民黑社會同原居民黑社會，唔係個個住元朗
屏山北想去但又無車，廈村係上車集合點
聞說橫州係無派人，因為曾樹和同廈村鄧XX係死敵
黑社會唔太願意接哩單生意《-哩句根本戇尻，難得有機會名直言順去搵錢，仲要安全錢，點會唔接，宜家搞左個大頭佛出黎，要加價，又咬多一大筆，但無疑主力派人出去打果個的確頭痕，因為講明只打黑衫帶口罩，就算黑衫無口罩都唔可以打，亦講明唔可以打死人
有家庭因為政見唔同，老豆要出去打人，個仔屌尻佢，你試下出去打人，我就出去俾人打

722話荃灣有黑社會入黎元朗尋仇，其實元朗某位有好強勢力既人笑尻左出黎，反問如有有人拖馬入黎元朗，唔駛通知我事？

其實我地圍村原居民，好多8-90後都係深黃

我識有黑社會既上前線 不過絕對唔係勝和既人

屏山新村就聽過 屏山係好大 唔係得屏山站個幾條村

先唔講一品同中秋

雀館收容刀手就唔係無辜

離開香港都可以起底

機鋪都無點搞

結論：雀館想洗低收皮啦

推畀更多人知

推一推 真心問 唔想好似之前屈一芳

GOOGLE 下先

呢間?

眾安街73號號地下
荃灣眾安街55號地庫B2全層大鴻輝(荃灣)中心
旺角花園街2-16號好景商業中心
馬頭涌馬頭角道28號

同大家講樣野中元節文化協會有
地下賭檔
想點玩就交比大家

FC左先，間鋪擺係度又唔會走左去
唔好比佢既對家借刀

過年大家去玩番兩手

我要食雞煲

呢間嘢人搭人先入到去玩

明白了

推唔到但照推

Fc唔到

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

一齊啦

中元節文化協會有
地下賭檔

pish

撚有一條村係無辜咩，咪撚傻

一品雞煲 推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

信住先

幫推

未睇哂都都左先

Fact check 唔到, 點知係咪借刀?
你話係就係?

721 第六 85第五 唔係好信

係囉 南亞好少做左大佬 一定係香港人最大

無咩分別 警黑合作係事實 要黎既一早黎左

琴日仲有元朗人出嚟打手足 幫狗捉人 一日仲有人出黎一日都唔好放過鄉委會

此仇必報

裝修，屌你老母

「中元節文化協會」同 「一品雞煲火鍋」
呢個真，壹週出左

壹週刊fact check

信部分就夠啦,721係事實有份打人嘅全部都要受罰,但裝修嗰啲真係要FC清楚,你知架啦好撚多賤人呢啲時候仲玩私怨

一品雞煲要重點處理 之前冇事冇幹

中元節文化協會之前咪俾人爆開一睇
仆你個街入面麻雀館黎嘅

push push 時代革命

可能會有手足呢 (可能500個得1個)

似係真
呢間野藍都唔係第一日知

即係可能冇打得咁大力,不過細力極都有限,有機會照搞死佢地

本身就唔撚齊心架啦
唔通公開講

唔係個個有錢分
冇錢個班條氣點順
篤灰係遲早既事

不用分那麼細，都係黑社會，

老閪都唔撚會放過班冚家剷。

同元節文化協會 一品

究竟85斬手足嘅係邊個

大家睇睇片，再討論
唔好放過721

重點係話無收錢嗰啲究竟係講好有錢收但係最後收唔到 定 開頭講明無錢收都做先？好大分別

推 集中火力

原來係你

其實冇證實到啲咩
都係搵個人出嚟講句嘢
但叫咗多咗間接證據

的確果一日
班白杉人係由一品雞煲走出黎

下次裝修手足知點做

原來我地拆錯鋪 不過算啦 都係黑底 雖然唔係出人
今次要對準目標

淨係有，重好勇添

Sad

但都有老黑斬人
亦有老黑同警察傾好 由老黑混入群眾搞分化

依家仲要有火魔法師 佢地淆到仆街啦

好哋哋中乜撚嘢元節
邊個會慶祝

應該係開頭預咗冇，人人都要有，筆錢唔夠分，但因為一開始何妖(中聯辦)話唔會被黑警拉，所以筆錢冇預「死人冧樓」(被捕安家費)，點知班友打上腦，搞大咗件事。

之前講明不被捕冇風險，但實情係有風險同要交人俾黑警，所以叫何妖俾安家費，但何妖冇錢唔俾，先有佢老母個墳跣低，最後有不知名人士俾咗300萬何妖找數。

我全根據片中內容，幾成真幾成假自己衡量。

另外，睇睇片會清楚啲。

平時應該俾黑警打唔少

整條咁既不明來歷既片就想當無事嗎?

T

中元節即係盂蘭節

推呀 一品雞煲 + 中元節文化協會工程開始

手足可以做野

從來無齊心過

一品雞煲火鍋

廈村 好撚近屯門

推！

一撚定係
個晚d白衫佬就坐係入面

老新肥杰有份？

唔止有，仲要係超多

黑+勇武

721 831

聽仆街

好認真咁睇曬，輕輕咁推下喇

一品雞煲

罷左先實冇死

屌你一品雞煲仲想上市

大家獨立思考

操蟲師

Pish

唉
聽完好沉重

光復後自衛隊成形

推到佢地全部
還血債

力高地產 1622 係福建
力高融資唔知係咩 無咩資料
不過佢都幫過360上市

根本就係, 香港邊瓣人最想打黑警
咪就係班黑社會囉

推...留名睇片.

721 開始愈黎愈多風聲流出..

想屌既手足冷靜D先...佢係提大家裝修裝少左~~
1. 片中人完全無話元朗鄉黑係無辜 亦無叫大家唔好攪南邊圍 而係佢收到既風7.21果晚 "除左南邊圍仲有夏村同屏山參與"
如果要滅南邊圍 唔好漏左要滅埋夏村同屏山 而且佢地出人仲多過南邊圍

2. 唔反對幫麻雀館第4次裝修, 但同時都要裝修埋一品 & 中元節文化協會

我反而唔知有乜好FC, 唔通有人覺得夏村 屏山 一品 中元節文化協會完全無辜??

同意，我覺得前線要搞黑社會，都要有個準確目標，(一品/中元節/夏村/屏山/就算係可能較輕手嘅南邊圍)，而唔係認為係黑社會就裝修，(如大坡坊)，令潛在嘅黑社會手足難做。

有個目標行動會清晰啲，另外，前線手足做任何行為，就算係再裝修麻雀館，我都唔會反對，只係提供其他更好選擇同盡量避免無辜

你個名